連帝話佢個server係外國 究竟真定假？

佢係咪真係有能力保護咁多會員係資料安全

連狗著左草啦

樓主驚到即改名

連登近排變成咁 唔多樂觀

今晚有防火牆啦

唔怕 相信連帝

樓主波台第一笠

佩柒咗 我驚就唔會改呢個名

連登ac有啲咩會員資料

IPS address 已經搵到你